冰与火

冰火今年法国南部日本节回来，挑中最喜欢两张照片。突然想起黄磊N年前的一首歌。那时候，我还在准备出国，也在迎接毕业中。曾经很喜欢的这首歌。很多年，一切都变了。缘份若是多余就放进别离再见若是多余就尽量无情我曾一切依你却失去自己我曾那么爱你却烫到记忆再不见你的眼泪水映出我的依恋冰与火之间冰点到沸点我在地狱仰望天堂再不见你的脸诺言不如一次奉献冰与火相恋温暖的瞬间爱是冰的沸点火的冰点爱已冰天雪地我站在这里梦已焚如心急我不想离去没有别的结局只想占据你就算毫无意义也是种美丽再不见你的眼泪水映出我的依恋冰与火之间冰点到沸点我在地狱仰望天堂再不见你的脸诺言不如一次奉献冰与火相恋温暖的瞬间爱是冰的沸点火的冰点再不见你的眼泪水映出我的依恋冰与火之间冰点到沸点我在地狱仰望天堂再不见你的脸诺言不如一次奉献冰与火相恋温暖的瞬间爱是冰的沸点火的冰点 